[0.000]
<no-speech>
[5.305]
<no-speech>
[6.225]
алло Айбек жаңа сеть үзіліп кетті алло
[9.205]
<no-speech>
[10.865]
алло Айбек
[11.695]
<no-speech>
[13.325]
ааа (()) просто ақырын <hes> универ- просто универде сеть жөнді ұстамай қалды да білмеймін өшіріп тұрады ма кейінгі кезде <int> сөйлесесің бір-екі минут үзіліп кете береді ғой
[25.475]
<no-speech>
[26.485]
ау <int>
[28.745]
<no-speech>
[29.985]
ааа универ жақта ма
[31.535]
<no-speech>
[33.895]
<sta> әй <hes> универ жаққа келсең маған бола ма мен де шығамын <no-speech> келгенде бір группадағы бір бала бір <hes> группада группадағы бір бала бар ғой Болат деген көріп көріп едің ғой
[45.145]
тым ұзын бойлы ше
[46.195]
<no-speech>
[48.145]
сол армиядан келіп жатыр армиядан келіп жатыр екен бүгін в общем бірінші вокзал ма екінші вокзалдан түседі дейді соны күтіп алайық дейді барып группамен <no-speech> соған бару керек еді
[59.045]
иә уже келгенде ауыстырып жатыр дейді ғой олар уже (()) болды ма басқа жаққа ауыстырады дейді ғой
[64.405]
<no-speech>
[66.615]
алло
[67.605]
<no-speech>
[68.415]
ауыстырғанда Отарда болды ғой сол өзіміз өзіміздің Отарда болған білмеймін қай жаққа ауыстыратынын енді вокзалда тұрмыз дейді вокзалға келеді сағат екіде дейді да
[77.085]
<no-speech>
[78.405]
<hes> бармасақ ұят болады ғой
[80.785]
<no-speech>
[81.845]
ау ау
[84.345]
<no-speech>
[85.685]
немене а ей сен әлі квартира тапқан жоқсың ба айтпақшы
[90.775]
<no-speech>
[92.135]
(()) тапқанда
[93.245]
<no-speech>
[94.565]
ей сен кіммен бірге шығасың квартираға <no-speech> өзің ғана
[99.495]
<no-speech>
[101.195]
ей болғанда алдында Думан бір общежитие бар деп естіп қалғанмын мен Думаннан ше <no-speech> в общем айына айына жиырма бес мың ба сондай деп естіп пе едің сен де
[112.905]
<no-speech>
[114.175]
алло
[114.805]
<no-speech>
[115.605]
сол айына жиырма бес мың теңге дейді жақсы бір жер деді ғой ещё орталықтан деді бір жерден
[121.495]
<no-speech>
[122.685]
онда Думанға айтқан екен Думан бармапты ғой өзімнің общягам жетеді деп
[126.635]
<no-speech>
[128.905]
шын болмысың (())
[130.725]
<no-speech>
[131.855]
Думанмен сөйлесіп көру керек болмаса <breath> ей сен қай жақта тұрып жатырсың осы Чемолганда ма <no-speech> болмаса келмедің ба мен жаққа бір
[139.825]
<no-speech>
[140.845]
бір қонып потом бүгін кездесейік <no-speech> ау
[145.595]
<no-speech>
[146.865]
бүгін кездесейік болмаса деймін да
[148.595]
<no-speech>
[149.815]
білмеймін сен анау жақтан шыққаннан кейін бір
[152.465]
<no-speech>
[153.785]
сен универ жаққа келесің ғой <no-speech> сол бастан ке- кездесейік сол бастан кездесейік сол кезде
[162.565]
<no-speech>
[163.855]
<no-speech>
[165.025]
<no-speech>
[166.235]
мен ба сағат не сағат төрт жарымда негізі физкультура бітуі керек бірақ физкультура болмайды ғой екіде шығамын ғой
[172.535]
<no-speech>
[174.345]
барып просто форма көрсетіп не был қойғызбай просто көрсетіп түсіндіріп кету керек бітті бір бес стройда тұрып
[181.105]
<no-speech>
[182.105]
содан кейін шығады ғой
[183.705]
<no-speech>
[185.055]
<no-speech>
[185.405]
<no-speech>
[186.535]
сен жұмыста емессің ғой бүгін
[188.125]
<no-speech>
[188.975]
бүгін болмаса білмеймін жиналып көрейік Абайда Абайда жүр ғой суббота күні болмаса Даниярдың үйіне барайық дейді
[196.455]
<no-speech>
[198.405]
Даниярдың үйінде ешкім болмайды дейді ғой шақырыпты осы <no-speech> ау <no-speech> иә осы суббота бәрін шақырып жатыр дейді
[210.345]
(()) барасың ба <no-speech> алло
[214.775]
<no-speech>
[215.995]
осы суббота барасың ба деймін
[217.395]
<no-speech>
[218.195]
<sta> барсаң болды ғой жақсы болатын еді
[221.705]
<no-speech>
[223.745]
<sta> чего там брат
[224.915]
<no-speech>
[226.935]
иә осы суббота
[228.715]
<no-speech>
[229.715]
алло осы суббота барайық болмаса деймін де Даниярға (()) мен үшеуміз <no-speech> барайықшы сол үйде ешкім болмайды келіңдер деп жатыр ғой келіңдер демалыста білмеймін папам да келемін деп жатқан осы суббота папам келемін деп жатқан деймін де осы суббота
[249.205]
<no-speech>
[250.085]
<sta> иә сол папамнан ақша алу керек сол жетпіс иә қалаға келемін дейді ғой анау үйде ремонт бітпей жатыр да <no-speech> алло Дәулет
[260.925]
<sta> не болды-ау <no-speech> алло сондай мынау жақта бір балалар ғой көбі сол универдің балалары ғой жүрген бәрі
[272.535]
Абайды сұрап жатырмын да
[274.555]
<no-speech>
[275.955]
ааа сонымен денсаулық нормально бәрі кездесіп сонымен қашан келетін болдың бүгін кел әй ааа үй- үйге келсейші мен жаққа
[285.495]
<no-speech>
[287.755]
алло <no-speech> қалада боламын ғой мен
[291.245]
<no-speech>
[292.365]
сол қалада
[293.495]
<no-speech>
[295.205]
демалуға келген
[296.175]
<no-speech>
[297.340]
